巴塞畀人炒 有冇人覺得好感嘆

嘆你老母閪咩
不知幾撚心涼
一冇黑哨護體就收唒皮
話咩地上最強 笑撚大人個口
仲要係到吹到隻球王舉世無雙

黑鳩ac米蘭
2006年一次 吹鳩走舒夫真高球波

2012年 佩奧爾拉鳩人就吹鳩尼斯達拎十二碼

黑鳩國米
2009 影帝成名作

黑鳩皇狗
2011 首回合紅鳩比比

次回合繼續演技大爆發 推鳩人 再吹走人個入波

黑鳩阿狗
2011越位入波 兩黃一紅 紅鳩曼聯名宿 再連入兩球出線

黑鳩鈀狗 仲要J到史上最強反勝
哨牙蘇插水 掂頸變頭痛

黑鳩車狗
唔撚使講啦
疤迷講到兩回合計直頭係巴塞畀車狗黑反轉頭

巴菜 同 亞軍庭有大賽應該收起美欺

可能會贏

仲有幾多年要還

同意佢根本就唔得

收爺啦死車狗 日撚日係到北京電視機

中後場執五年都未執好

假波

無
轉頭就唔記得

支那人永遠都係支那人 冇時限的

有世一球玉, 出年你就知味

真心仲有人做疤迷個下先佩服
呢啲仆街球隊真係成隊落地獄十次都還唔清

認同

不過如果黑哨可以令到賤種蝗失利嘅話
真心好撚爽

抽唔到咩水，輸到咁你點抽都唔夠場波本身咁傷巴迷心

以前可以猜到對手暈都搶唔到波、依家後面比人一迫就失球權，大佬一係唔好玩高章、一係平時訓練練好d

還緊min pay only

1分感嘆, 9分開心

黑鳩雲加, 整部北京電視機出嚟, 正宗仆街冚家產

是但搵班連登仔去踢都贏
一定世界冠軍

自從白禮達15年6月離任，我疤就冇再攞過歐聯，代表啲咩

無，因為其他隊都有柒嘅時候

無
廢隊不值一提